一人一個開心個理由

唔該

終於有自己一間房

仍然在呼吸都應該要慶賀

都係嘅，但其實唔開心嘅時候就唔會慶幸自己仲呼吸緊🤔

有得睇咁靚嘅月亮

簡簡單單就開心

只要未死，就仲有機會開心

死？

點解要唔開心

Push

個天都好靚 藍藍紫紫咁

282無厘頭升幾倍
好耐之前無聊買咗25手

點解要開心

可惜我唔識炒股 今次一定好多人都賺
（蘋果加油呀！

我好容易開心架喎 係屋企打下機煲下劇都好開心
或者設定啲目標比自己 做到嘅時候你或者都會開心？

隨心所欲
做自己鍾意做既野

見到你

🤔🤔有冇例子？

口花花

睇呢個日子對你有冇意義，慶幸自己誕生，每日都值得開心。

見到鍾意嘅人

我覺得一件開心嘅事發生一百萬次都可以係開心一百萬次，No man ever steps in the same river twice 呀嘛

食到好味嘅嘢

攬住條女

冇女

窮+1 不要再說了

好暢順咁屙左一大舊屎

我希望我鍾意嘅人都想見到我！

屌你啦食緊嘢

我都係

睇到呢個post 第3個留言 笑死我

係得香港先會咁撚奇怪

對唔字囉
訓醒未死咪開心 應該

有一日假 係屬於自己

因為識到我

看見最愛的人過得幸福，就已經很滿足了。

有電腦已經好開心

原來在快樂中便不必明白快樂
原來安心 才能開心

冇

終於買到想買嘅書

有好味嘢食 唔駛太貴都可以

行錯路識番返正途

咁我比一個你啦：有人陪你齊唔開心

我都有本書好想買香港仲未有

好想出街食飯

食個布甸加豪大大都ok

去訂！